有冇人同我一樣 覺得自己好撚賤

平時d 中立撚/藍絲朋友問自己有冇口罩
老閪都話冇

只會比深黃朋友

暴徒先戴口罩

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

滿分答案

咁賤
點解唔老實話有，但係唔俾佢地

全球唔封鎖中國香港，係穩定唔到自己區既疫情，只會不停消耗口罩。
真正解決方法係封哂香港同中國，處理完自己區先再送口罩黎救人。

國際戰線：求國際封鎖香港

到依架呢個時勢都仲分藍黃 樓主唔死都冇撚用

再見也是朋友

點睇

柒婆都未覺得自己好撚賤 你衝出嚟做乜尻

中国人堂堂正正
戴乜口罩！

柒婆冇當你係人
同我比點同

我好低賤

利申：得返2個口罩，已放棄搶口罩

咪撚過黎